秒回

入黎傾計既原因：

1. 認識大家
2. 打發時間
3. Please

秒我

秒殺

牛我

說好的秒回呢

貨車棍波牌一考就所有車都用得

分鐘你

冇說好過不過分鐘你

你講乜

Ik

樓主 我哋到啦 你喺邊度

到啦到啦

比哂啲錢我

你好

企鵝

你平時除左讀書仲會做咩

呢排有機打

你又厄我

邊有

一齊打

老雞啱啱係咪扑緊嘢先唔秒回

Online game黎

不了

有時間出街行下好過

平時番學當出街

秒回你

秒鳩你

接緊客

屌你

叫雞

你曳呀你

佢成日都接客
三分鐘一個

真多客

溝街坊？

秒殺我

噓🤫幾時得閒大家再轟下？

牛我先

No

咁決絕嘅

死咸濕佬

如果唔將我醜化點顯得你哋高雅

秒

喂~唔好咁過份喎臭雞

我屌你老母

係啦係啦我係鳩下鳩下咖喇

你試下再亂叫我個名囉

邊敢喎

成全你

預埋我

偉大呀你

接緊客唔方便覆你機

屌

臭雞

come on baby

清手下留情

夠哂刺激

我又係太強人所難既

六腳獸

係囉

例牌

我個1001

柒

J圖救秒回post

膠巴好重口

hi

有奶便是娘

如果你要考車 一定要考3次先成功

唔考囉咁

溝女要溝3年

陰公豬
咁…希望你今年上岸啦

終於講返句人話

係你笑鳩我先

D 絲唔係好cool 架咩

對住你點唔cool

又係我輸

你輸俾我都唔可恥吖

你咁大隻

真相唔重要，最緊要大家都知你大隻

咁撚樣嘅咩啲人

老雞是沒人要的

早晨

Yo 秒我

仲唔訓 眼袋跌到落肚臍啦

未刷牙喎

晚安

擺明佢就肚臍跌落眼袋啦

又晚安

我

你

心情唔好

老雞嘅身體唔會係邏輯理解到

點解

食野啦

今日終於比翻啲嘢ex啦 好掛住佢啊

燒比我

你炒車香左嗱

扑多鑊離別Q先啦

你個名

？

下

唔好屌我ok

唔明？

樓主叫做老雞
你望吓你個user name

屌你老母

得膠囝了解我

好

食cym

已食
已飽
已走

Dog food

已刺屌刺職星鍊刷映標寫哪尖料

agger

無錢

掛你

Obc grill世界第一

屌佢冇撚左三文魚沙律

Fans?

呢排幾清閒喎

唔係 上嚟係為咗發洩

又撞人

玩具車就有

撞你ok

快啲撞死我 同時要燒多啲野比我

咁多野做，不了

雞b早抖

有冇人試過自己主動提出分手
但見到對方好快拍拖就好sad

咁我撞死你 等你到死都係處男

瞓唔撚著

早抖

無拍過拖

睇動漫

你努力數綿羊 我瞓先

好主意

我12點半攤到而家

無人鍾意我

如果你係一個有小小肚腩嘅肥仔都有可能嘅
可惜你得骨

有心事就講 臭雞會開解你

攬骨好痛
攬住有肉地嘅肥仔好開心

但係我係肥仔

你應該唔肥

點解呃你唔到

唔係呀
不過有時想食三文魚會去

發洩炒車嘅不滿

收野喇\|/

唔同我講

你都主動飛佢啦
咁佢啲野關你咩事

發夢破左

試吓瞓閪

食肥啲啦臭雞

我90 喎

鳥鳥早晨

多謝廢青

90後冇肥仔嘅

90kg wor

90磅你都冇

Hello

食啦臭雞

秒你

反彈

冇回頭

又媾女

溝你老母

早晨你

臭膠

日日發洩

又車死人呀你

唔係 純粹鐘意呢個樣

你有係新聞見到我咩

你唔可以

咁我可以點

你可以食肥啲先

養我

想食軟飯 垃圾

無技能係咁架啦

返工食上司

你咁有錢
收買傳媒喇

學車

其實我好窮

你又做咩喊

因為真。傷心欲絕

咁你喊咩

失戀

咁點算

搵過個
本身圈子好細 根本無女性朋友

以為你係女

屌你咩

扮吖繼續

橙

我失都冇得失
你算好

寧願冇得失

係圍城

你想入去呀

想想哋

真窮

窮左喺邊

窮到就嚟賣身

你賣身就真係窮喇

你肯買？

我食肥啲，等埋我

等你肥 我應該死咗？

我唔係買你喎，一齊賣喎

你貼錢

佢都未肥

向上屙

雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞

扑佢

有冇橡筋

boom

習慣失望和氣餒 有勇氣原來亦有罪

yup

又撞死幾多個人

想撞死自己

想快啲死

點解先得㗎

生存好辛苦 連呼吸都唔想

咁有幾辛苦

瞓醒應該無事

屌你講啦呢度連登

可唔可以約你食飯

噓 有人會睇到

約臭雞食 有埋服務

食飯還食飯，服務還服務

包服務都唔要？

下次再約

屌你講啦男人老狗

同時進行

無帶咁多錢，做埋收多3000

佢俾返3000你添啦

個個嫌棄我啲服務

你係老呀吖嘛咁

你地以前好鍾意架

要我

no

幾時先可以搶1001

認識一場 如雷雨一閃
就此 沒有下文

你加油

膠巴屎忽痕？

臭雞 臭膠

做咩

講緊你永遠都係句歌詞

臭你老母

歌詞道出我心聲

笑

你d雞肉道出你心聲

變左豬肉

練返囉

練緊

二頭雞應該大過我個頭

你個頭細過龜頭？

有呵收我了

勁

開心

日日帶唔同女入房

邊有咁多

笑住講喎你

自嘲唔得嘅

準備瞓

我沖涼

留

hi all on9

你最on9

我而家好肥

肥咗0.1kg 就叫好肥？

肥到有波啦

早晨on9仔

0.1唔係數字呀而家

你都肥10kg 啦 臭雞肥得0.1

細又點

想出pool

咁又點

我係十磅

睇唔到

出到你咪出

唔夠用

明明就10kg

記得出咗要請食飯

識唔到女

咁_ _ 點會冇女

收啦

講左成年

就係因為無啲咁既事

我信佢地

屌你老木 weak了

禮拜六

要番學

on9 退學喇

我想既咩

告佢

做多左啦

轉校

weak了

886

唔會嘅

去玩學會
而家SU柒莊待fail
係你表演嘅時候喇

講講吓就有

CC?

加堂

垃圾post

膠你又入

臭你又奶

我想架

咁你又奶

睇你奶得幾開心

佢俾人質左入口

好餓呀

肥死你

你肥啲

我減緊

條龍幾正

Wohoooo

清仲唔瞓？

又係你呀

我唔需要

強

所以我虧

試下瞓ok?

陪我訓

風化鳥：
老g：

起身屌閪啦

Me :

三段JJ

咁你都有得講

斷開左

一齊笑佢

笑你條臭雞好過啦

笑我做咩

屌啦星個個唔洗番得我要番

邊黎三段

係太長顯示唔到咋

臭雞！

Real ar

我啱收左

佢早放 我都番左歸了

派利是比我未

吓我好似都要返u 而家返去睇吓有冇堂

其實係portal寫左有堂但係我唔知洗唔洗返

唔係下午無堂咩

今日有乜做

原來兩點後冇堂

返工

放幾？

5

未結婚

同我結一晚

識整lu

食團年？

返去食阿 你唔食咩

秒啊

秒秒

秒秒秒

秒秒秒秒

好叻咩

秒到架我！

食呀

分呀

唔洗煮飯咩

在時計裏看破一生

挑你識整又斷返

突然有聲啊

忽然間諗起

未咁快住

6 點喇啵

炸緊煎堆

圖

盡左力了 似唔似

我都七半開飯

咩黎

柒頭

我工人自己識猜

煎……堆？？

自創
本身猶疑緊要唔要真係up圖...

我個好樣衰
早知唔up圖

*知

煎堆圓嫁喎老細
你呢隻頂盡叫角仔

大師
唔緊要啦
識整已經好叻

試下整多d其他嘢
好快就會變到真·大師

好啊

今晚唔洗食團年飯咩

要架 你呢？

等緊
未齊人
已經好肚餓啦

餓啊

做乜咁既樣
我成日都食唔飽咁

留名

又想溝我

濛撚唔洗收爐咩
依家仲返緊工？

我都想

收左 等開團年飯

+1
好撚肚餓呀屌

肚餓好慘咁
而家應該食緊掛

已經食飽飽

食緊龍蝦伊麵

食飽lu

想食

啱

食完

飽

新年快樂呀咁多位

受佢啦

連登看更

我飽到反眼

屌你又食好西

新年快樂
溝撚死女

有無人初一會照洗頭
諗住打埋丁開年

不嬲日日洗

同埋日日打

應該初一搵條仔去開房扑嘢開年

叫老雞幫你啦佢儲埋唔少

牙籤仔唔啱我

有彈藥咪得

冇就冇嫁啦

我搵男朋友解決

可惜你冇

我有

你都溝到

咪話左唔好咁快公開住

自作多情

拍咗好耐啦

D絲

溝膠巴啦

佢太大隻

辛苦佢

屌你啦推舊垃圾俾我

月巴打左新春開運J未

未

一到12點已經打左

試下唔好咁渣

粗粗地食住先

你睇佢溝條女幾粗魯

你食囉你鍾意粗

打完

可惜你連女都冇

J咗

揀咗廿年啦你

Ok

睇嚟大隻肥仔真係幾吸引喎

我咪大隻肥仔

你咁瘦 個樣靚仔先溝到女

個樣好柒

真可惜

會唔會係你諗多咗咋

表埋白冇得假嘞掛

咁你做咩拒絕人

佢樣衰

好慘

有幾個搵我表白我都係嫌樣衰reject曬
屌你老味仲要作原因話唔關事等佢好過啲

你一定好靚仔

唔太差就真嘅
不過矮

咁多女溝 應該都有17x

條J 都應該有17cm

168

少事

咁又真係矮咗啲

溝到女咪得
你理得我姐

都未有女

有啲真係自己埋嚟然後我食唔落

溝你嘅都係唔正常

呢樣真

呀哈

但你好大隻喎

緣分呢家野

你Kong u 喎

佢Kong u?

ching hku ba係咪出名廢？

ching邊位

19/20 NON-JUPAS專區 (7) 努力一定有回報

咦而家有得highlight埋個comment

ching 係咪真㗎

其實你想問咩
你想問hku ba係咪垃圾？
係呀咁有得入你入唔入吖

大眾總會幫你 為何要忍

瞓啦柒頭

臭雞 你快啲拍拖啦

我咁瘦 無人鍾意

我鐘意喎

老雞是....

幫我

點幫

幫我打

搵個肥西鄧返勻

打塊面？

真

我係肥東唔係肥西

人均重量平衡曬

冇人要搵雞要

老雞頂唔頂到架

我咩都冇講架

坐斷

你地hehe算啦

我屌

吓你肯屌

幾好笑

你笑咩

Ec 中伏

屌喺呵瞓到俾野咬

屌八半

岩岩醒

十半

十一半

我屌哂你地老母

個post 就嚟兩年

想cow女

同我爭

唔好要人地受苦啦

串到咁應

祝我出pool 未

啲人走撚曬啦end post

珍牙

燈一燈先啦

珍系蕪貧右

閃盲節快落

情人節快樂啊撚樣們

你地今年齊齊出pool

你就有姐大佬

準備點名

點你老木

扮毒

毒乜？

扮野

扮乜

扮s

試下講人話

吱吱吱⋯

鍵盤戰士

講就兇狠

風化鳥

柒雞

五日無人推

秒回？

垃圾

吹牙

惡到

屌我

老雞不了

你咁撚得閒

返緊工

死老野

返pt咋

D仔

hall life多姿多彩

做hall膠最緊要自己開心

有冇傳說中嘅hall 雞

今日問左冇

有冇女溝？

你唔識啫

有呀
屌質素參差但係正嗰啲真係好啱胃口

靚女都唔需要溝你啦

講得啱
靚女係唔需要溝我嘅
只需要受我溝

咁多位毒撚又ff

你估個個似你喺金鐘老麥日毒夜毒咩

得罪你？

金鐘咁遠

返學

返邊度

你哋

去大燈巴屋企搵個後宮屌咪得
嘥咩時間

瞓街 課金洗大咗
冇節制

係咪去左波波池玩？

真㗎
咁你唔好返學了
hku爆過幾鑊

課咩金

by the way屌曬你地老母
我聽日又要做mid term

屌你老母臭閪其實Pirate bay點撚樣用
其實down完本書都唔撚想睇

好撚大壓力呀

不過今年利是收多左
有錢洗了開心

入hall幾樣想玩嘅野撞撚到啪啪聲
屌啲騾仔閪真係好撚煩

屌你老母臭閪呀

下個禮拜reading week但係要溫曬書做野
工又未搵
屌你殺撚左我啦

屌你地有冇人已經攞左嗰四千蚊

J圖都出埋喇覆機呀屌你地

冇仔睇

我要j圖

我要發洩

我要好多男人

……

屌做咩姐你

拍拖拍成點。。

一直係屋企

準備成家都有傳染性極高

結婚了

中出左？

無

肯定係條女唔比月巴扑

我俾佢扑

盧苑茵：快點強姦我.jpg

要睇游水先會好返

真嫁你冇聽過咩
上年定唔知前年成間U hall咁爆

要隔離喺房

真心咩你

肯定係見月巴太細滿足唔到佢

大到嚇親佢

有邊條女會唔想食司華力腸呀

笑死

所以個個都嚟食我

風化鳥住hell 住到有幻覺

19號我生日果陣 ex send咗個message畀我之後又delete咗
我問乜事
ex話冇事
我就覆左句OK
但係我女朋友睇到話我未放低ex
話我比希望人地
而佢都前幾日原諒左我
但係之後今日又突然又諗到件事
然後又喺到發嬲同話分手
我係咁去挽留
我可以點做？

罰自己做三下掌上壓

上年未入hku點會理

幾歲

樓上傻狗

樓下傻狗

有圖有真相

女人獨有嘅特徵發作
只要搵多啲佢 講多啲嘢應該無事

你自己分唔清真心定假膠姐

落囉
人生係自己嘅

咁你未入新聞都會報

新鮮有就落左佢啦
唔落你仲難受

傻狗你話邊個

冇

知奶野又唔食事後

落左佢啦屌

你冇諗過就生
生出嚟你識教咩
唔好話佢前景好唔好
生前嗰啲班你有錢都唔得閒上啦下話
跟住結婚點
條仔諗住結完生定生完結
閃婚點同兩邊交代
以後身邊人點睇你地
有冇信心教佢做好人
燈油火蠟書簿床位
好少少嘅奶樽奶粉泵玩具bb床沖涼用品衫褲鞋襪
你有冇諗過自己之後係做full-time定係繼續part time過唔穩定嘅生活
本身你可以慢慢諗
但係而家連自己都未搞掂就要幫個細嘅規劃佢18歲前嘅人生
你有心養大佢嘅話
呢堆責任你負得起咩？
唔好搞咁多野落左佢啦
你仲後生要生仲有得生
你條仔夠愛你唔會因為呢個決定而離開你
你諗好自己個人生想點過再生都唔遲啦
下次戴套喇女

中出u

我識推返出黎

食完都照有咁邪

落撚左佢啦

你個樣子最危險
望完中毒

屎眼識抽搐

你老母

所以話佢屎眼曉抽搐

你唔識？日日瀨屎？

食老雞啲屎

=.=

容我做個垃圾

屌你啦唱歌

學你老母臭閪
縮鳩返入你老母個爛臭閪啦屌你老母

慘

琴晚有突發野搞到我勁唔開心

而家返緊屋企

又返

冇計啦要睇佢

唉屌你地

超級無敵 屌老母

Where

你連續上線一個禮拜我話你知

唔食了

垃圾臭雞我屌你老母

jm9

以為你地死咗

我比膠巴推左落山自己爬返上個post 度

實係我錯啦屌

你咪繼續唔講個飯係邊度食囉

垃圾平時唔上線

怪我

屌你地

唉屌

屌
喺hall遲收衫冇左條運動褲

抵

著人舊褲

係人土著我舊褲

Hall 膠都on99

你9啲

膠雞

成日唔講野

好撚窮

返工返到我咁窮 永遠唔知啲錢去咗邊

咁啲錢去左邊

講到你成日講野咁

你返咩

唔知

機場hea閪工

搬野？

齋企

食風有錢收

月巴

肥

做乜近排唔見你覆啲最新post

有呀 不過少左

Get 左a life???

not yet

收到風你媾緊女進度點

又屈鳩我

講啦怕what

冇啦 溝乜鬼

你唔係幸福賓周咩

可憐賓周

阿濛

訓多陣算啦 溝乜鳩

屌你星期日咁早起身做乜

醒左訓唔返

咁撚型

on9

你又咁早？

你轉身咁大聲點唔醒

你d鼻鼾嘈醒我架

乖啦訓啦唔好咁多野講啦

我就get緊

你未必有賓周

quit u lor

噉不滿咪quit 之後入cu

村姑地方

旺季去旅行真係好撚貴啊

冇人叫你去

叫我？

想去

唔好去

買咗

媾女

同女去

同濛去

樓下係gay佬

閂住反彈俾樓上冇回頭

樓上是gay 佬

樓上是gay佬

樓上是虧佬

好多on9仔

成隻老雞咁

有無絲打係M底？

我係

你入去睇下先啦

我都係

老雞都唔係路嘅

又唔傾計

你都唔上嚟
傾撚呀

我咪係度

好耶

我唔係

食左啦

Weak

原來睇學校個醫生唔洗錢

body check都係七舊水炸

垃你個圾幾時先搵埋月巴ec搵我食飯

呢兩件潛撚左水啦

包咩？

爆未

屌垃圾

抽血驗尿嗰啲基本野

口爆你

講咗三年 仲未可以食飯

Fgo
唔撚抽了

因為你太多女

太多=0

回歸嗱

多到食唔曬都唔益細佬我

對

你講到你冇咁

你咁靚仔

肥矮柒毒窮蠢悶

扮，成日約絲打出黎屌閪

冇你咁少

扑左？

扑我

no了 搞大

人生從此有意義

不嬲都有

係喎你二月開始有意義

收皮啦

嬲？

想摸你

我都係m底

你就潛

屌左條女未

俾佢屌

屌過你

我係0

我m底

咩

下話

？ 咩 質疑？

唔係質疑
係肯定你冇

怪我有？
酸？

酸

咩事呀屌

take care

濛jai thx
不過呢啲無得斷尾 幾時再病都唔知

ec

E

搥心肝的相見恨晚啊！

喂大佬你唔好嚇我啦

唉我地幾時食餐飯

燈巴

你哋個個學生好易就姐

晚飯都冇人john

有邊個 唔排毒可以預我

7.7

新人lm

佢輸死左

早知比d料佢

比我

嘻嘻嘻 你係一隻老雞

冇人肯出嚟聚

來

多謝廢青大燈巴捧場

快

覆曬就係唔覆我

垃圾老雞

垃圾老雞唔約我

你最大隻啦

關乜撚事

你地呢個禮拜邊日得閒姐

1001